打war game都分裂國家？

真係食玻璃大㗎